Hna-quo-no a-s-go-hi-tsu-qui di-da-ti-ni-do-hi a-le na-s-gi na i-tsu-la-ha Tsi-sa gv-wa-ya-wi-s-gi, u-na-do-le-ho-sv ga-do-hi a-li-te-lv-hv-s-gv-i, a-le na-s-gi nu-li-s-ta-ni-do-lv-i, u-tsa-te u-ni-s-ga-le-i, hi-a nu-ni-we-se-i; U-do-hi-yu-hi-ya U-ne-la-nv-hi U-we-tsi ge-se hi-a.
